畫家大戰劉馬車 白卡鬥白卡 究竟邊個戰鬥力高D?

究竟邊個弱智d
邊個白卡力高D?

支持畫家

邊個話有白卡

確認左未？

睇新聞2個求情都冇拎咩覆診白卡來做理想

咪亂傳啦

發夢親眼見過佢攞住張白卡出嚟係啲狗面前fing 話有呢張野知我咩料啦

畫家定馬車先

畫家 就係21號嗰晩

兩個都拉咗

點解冇人幫手打強姦犯真是

(綜合報道)(星島日報報道)佔旺「畫家」潘運瑭，涉嫌非禮一名中度智障女子，今早於九龍城裁判法院承認兩項非禮罪，被判入獄10個月。

案件中的受害人X是一名年約40歲的中度智障女子，與潘屬情侶關係，兩人於佔領旺角時結識。潘於去年10月31日，在旺角強吻及胸襲X。由於潘有案底，亦曾被監禁，故被裁判官判入獄10個月。

佢？？

兩條都係死仆街
白卡又鹹濕
真係好睇
弱智有樣睇

係

馬車白卡+性病

緊係梅毒戰士啦
佢根本係化學武器嘅級數